差d唔記得 熊仔生日粗卡ʕ⊙ω⊙ʔ

Redvelvet快comeback

清太無誠意...

好 想 將 佢 個 頭 按 落 去 個 蛋 糕!

多謝呂ching